{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6965277'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-09-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "고기없이 고기맛이 나는 산타리버섯 장조림 D"
    },
    "text": "最近行われた満開のレシピイベントに当たって、良質のサンタ・椎茸を提供受けました。このキノコはいわゆる肉アガリクスとも呼ばれ、やわらかくも柔らかい食感を持っており、味も本当に素晴らしいです。調理時間は60分以内で材料ではサンタリキノコ、こんにゃく、ウズラの卵、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、トンマヌル、昆布、センカンチョン、水、濃い醤油、砂糖、オリゴ糖が必要です。このレシピの手続きは次のようです。先に昆布とセンカンチョンを入れてダシペクを作ってくれます。そして水1Lに作っておいたダシペクを入れて沸かします。この間こんにゃくを切って中でカッターのさやを出して、よじって形を取ってあげます。こんにゃくの厚さは希望通りにコントロールして使用してください。そして、チョンヤン唐辛子を大きめに切ってくれます。サンタリキノコは300gずつソブンポジャンなっており、根元まできれいに手入れされており、使用すると気持ちがいいです。キノコは、異物だけを除去して水には洗わない方が良いし、大きなキノコは食べやすい大きさに切って準備してくれます。ダシペクを救い出して醤油、砂糖、オリゴ糖を入れてくれます。甘味は好みによって調節すればいいです。そしてウズラの卵を入れてこんにゃくも共に約30分煮てくれます。以降、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、トンマヌルそして主人公であるサンタリきのこも追加で入れてくれます。すべての材料をめいめいに混ぜて10分ほど沸かしてくれます。最後におかず容器に移して表現します。サンタリキノコは香りが強くないため様々な材料とよく調和し、もっちりとしても丈夫ではなく、食感が柔らかくてとてもおいしいです。冷蔵庫に1日でおいて召し上がれば醤油がの中までベアもっとおいしいチャンジョリムをいただくことができ、キノコ、肉醤油は一週間以内に食べほうがいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピイベントはいつ開催されましたか？",
            "answer": "最近行われました。"
        },
        {
            "question": "このイベントで提供されたキノコは何ですか？",
            "answer": "サンタ・椎茸です。"
        },
        {
            "question": "サンタ・椎茸は別名何と呼ばれますか？",
            "answer": "肉アガリクスとも呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "60分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの材料は何ですか？",
            "answer": "サンタリキノコ、こんにゃく、ウズラの卵、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、トンマヌル、昆布、センカンチョン、水、濃い醤油、砂糖、オリゴ糖です。"
        },
        {
            "question": "ダシペクの作り方はどうなっていますか？",
            "answer": "先に昆布とセンカンチョンを入れてダシペクを作ります。"
        },
        {
            "question": "こんにゃくの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "こんにゃくを切って中でカッターのさやを出して、よじって形を取ってください。"
        },
        {
            "question": "サンタリキノコはどのように手入れされていますか？",
            "answer": "根元まできれいに手入れされており、異物だけを除去して使用するため、大変きれいです。"
        },
        {
            "question": "このレシピの最後に何をするのですか？",
            "answer": "最後におかず容器に移して表現します。"
        },
        {
            "question": "このレシピの特徴は何ですか？",
            "answer": "サンタリキノコは香りが強くないため、様々な材料とよく調和し、食感が柔らかくておいしいです。"
        },
        {
            "question": "この料理は冷蔵庫でどれくらい保存できますか？",
            "answer": "冷蔵庫に1日でおいて召し上がれば、一週間以内に食べるのがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 382
    }
}